Já a literatura
Moje maminka rikala mě , že když jsem mohla sedět sebe , mohla jsem číst knihy .
Často čtu knihy s obrazem .
Když jsem učetla jednou stranu , rozbila jsem jednou stranu , kterou jsem učetla .
To jak vzip . Ale to je hezké pro dědečku .
To znamená " oních " .
Protože to je jmeno jedny spísovatelky .
Chtěl mě pracovat jako spísovatelka .
Já taky ráda četla knihy když jsem studovala ve střední škole .
Koupila jsem první knihu když jsem měla peníze v moje 12 let narozeniní .
Je to jedna kniha o esej z slavní čínské spísovatelky .
Její manžel taký je slavnejší spisovatel a učení v číně .
Mám ráda její esej .
Četla jsem mnoho krát .
Potom jsem zkusila psat esej jako ní .
Potom jsem koupila hodně knih když jsem měla penize .
Moje nejradostejší kniha spísovatel psala hodně krasnych slov a pěkný příbech .
Teď už se nebojím , že nemám penize nemůžu koupít knihy .
Moje největší sen je mít moje knihovnu .
Když mám čas , sedím na židli a čtu knihy a piju dobrou kávu .
To aby bylo krasný den .
